四太梁天琪身陷囹圄，無緣見老公最後一面

都幾可憐🥺

天琦

咩叫令5

唔識字？

問碌撚個仔